南京大屠殺喜迎十九大

十九大向南京事件發出賀電